<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>INOX</title>
    <link>//inox-ks.com/</link>
    <description>Recent content on INOX</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Sep 2017 19:49:38 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="//inox-ks.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mapress</title>
      <link>//inox-ks.com/nxemje/mapress/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Sep 2018 02:04:06 -0400</pubDate>
      
      <guid>//inox-ks.com/nxemje/mapress/</guid>
      <description> Mapress janë produkte për instalimin e ngrohjës qëndore të cilat janë cilësore dhe elegante për ambientin brenda shtëpisë apo zyrës suaj.
 
   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kotlla</title>
      <link>//inox-ks.com/nxemje/kotlla/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2017 02:04:19 -0400</pubDate>
      
      <guid>//inox-ks.com/nxemje/kotlla/</guid>
      <description>Një shtëpi e ngrohtë bënë që ditët e ftohta të dimrit t&#39;i kalojmë me kënaqësi. Ne e bëjmë këtë të mundshme për ju.
Të gjitha produktet e nevojshme për instalimin e nxemjës qëndore mund ti gjeni tek ne, si ventila, kolektor muri, kolektor dyshemeje, folje për dysheme, pumpa qarkulluese, radiator, kamina me pelet, kalda me pelet, shporet me furrë, kalda elektrike, qynga, etj.  Radiatorët janë të posaqshëm për dhoma të pritjes, dhoma gjumi, banjo, zyre, restaurant etj.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pllaka</title>
      <link>//inox-ks.com/banjo/pllaka/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2017 02:04:06 -0400</pubDate>
      
      <guid>//inox-ks.com/banjo/pllaka/</guid>
      <description> Llojshmëria pllakave përfshin pllaka muri dhe të dyshemes të cilat mund të montohen në banjo, kuzhinë, koridore zyre, resturante etj.
 
   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rubineta</title>
      <link>//inox-ks.com/banjo/rubineta/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2017 02:04:06 -0400</pubDate>
      
      <guid>//inox-ks.com/banjo/rubineta/</guid>
      <description> Rubineta për lavaman, tushëkabinë, kuzhinë, dorëza tushi, zorrë tushi, mbajtëse tushi të thjeshta dhe automatike mund ti gjeni tek ne.
Firmat e rubinetave janë Grohe, Kludi, Unverdi, Rosan, dhe shumë të tjera.
Garancioni ofrohet për të gjitha, duke filluar nga 2 deri në 5 vite, në bazë të firmës.
 
      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanitari</title>
      <link>//inox-ks.com/banjo/sanitari/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2017 02:04:06 -0400</pubDate>
      
      <guid>//inox-ks.com/banjo/sanitari/</guid>
      <description> 
 
   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panel Diellor</title>
      <link>//inox-ks.com/nxemje/panel-diellor/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2017 22:05:13 -0400</pubDate>
      
      <guid>//inox-ks.com/nxemje/panel-diellor/</guid>
      <description> Panelet diellor mundësojnë shfrytëzimin e diellit për prodhimin e energjisë së duhur për ngrohjen e ujit. Kjo mundëson furnizimin e gjithë shtëpis me ujë të ngrohtë.
Tiparet më të mira të paneleve diellor jan shpenzimet e ulëta vjetore, si dhe ruajtjen e ambientit.
     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ujësjellës</title>
      <link>//inox-ks.com/banjo/uj%C3%ABsjell%C3%ABs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//inox-ks.com/banjo/uj%C3%ABsjell%C3%ABs/</guid>
      <description> Ne ju sjellim showroom-in mbi 1000m2 në Gjakovë që gjate zgjedhjës të produkteve të jeni komod dhe zgjidhja të jetë më e lehtë. Shikoni nga afër kualitetin dhe elengacen e produkteve tona.
 
   --    </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>